# test-team-project-4

## Overview

public (original)

### teams settings
* Name:  platworkshop
* Administrator: @jamjameun
* Developer: @jamjameun, @grapi

### repository settings
* Owner: @jamjameun
* Read: @platworkshop, @rabter

## TestCase
* who: @lambdavc, @rabter, @jamjameun, @grapi
* how: 아래 사항들을 직접 실행해 보고 각 결과를 공유해드린 스프레드시트에 작성해주세요.
* what
```console
# can search: 저장소 및 이하 리소스에 대해 검색이 가능한가 (search at GitHub or Google)

# can see: 저장소가 보이는가

# can clone: 저장소를 개발 환경으로 `git clone` 할 수 있는가
$ git clone https://jamjameun@bitbucket.org/platworkshop/test-team-project-4.git

# can fork: 저장소를 개인 계정으로 복제할 수 있는가

# can pull: 개발 환경에서 `git pull` 할 수 있는가
$ git pull

# can push: 개발 환경에서 `git push` 할 수 있는가
$ echo 'test' >> `whoami`.txt
$ git add .
$ git commit -m 'test'
$ git push origin master

```

